[LIHKG] 一人一件柒事

話說有次搭地鐵返學
東鐵線月台同列車之間條隙咪闊d嘅
咁我前面有個肥肥地嘅呀婆
臨入車之際佢俾條隙kick到
佢個身一半係月台一半係車廂
車入面有一個男人同女人都行過去扶佢 但扶唔起
咁我就幫手扶佢啦
呀 點知呢個時候車門就閂 係到嘟嘟嘟嘟嘟
我唯有行入車廂先 再幫手扶個呀婆
點知我一野俾呀婆隻腳kick親
我都成個人仆咗落車廂地下！
仲要係面向地下個種
仲要扶呀婆個兩個人俾人問有無事
個下柒到想搵窿捐

另一次係我同朋友去放狗
隻狗係雪橇黎 身型都幾大隻
當時我坐低咗係張櫈到 拎住條狗繩 見隻狗坐咗係到我就拎電話出黎覆一覆message
點知隻雪橇無啦啦向前衝向前跑 我連人帶櫈被佢拖行咗一小段路
然後有途人經過見到 唔知佢係有心定無意講得大聲 我聽到佢講：嘩 原來真係拖得郁咖喎

我嘅心路歷程:
> > > >

去外國用銀仔，兩毫大餅當兩蚊用，個時唔知，條友係咁講話呢個係兩毫，後面成村人排隊望住，最後俾左大紙等佢找

做waiter將6.7杯野飲拎出黎個陣一次倒瀉晒落到

留名

痾完尿沖廁跌左部5s落馬桶
沖廁個陣聽到噗通一聲心諗邊度跌野
一望馬桶底係自己個電話殻
掙扎左兩秒究竟仲要唔要
最後徒手執左上黎
佢仲要kick住係個窿度實一實 搞左好耐先拎到出黎
仲痴住上一手少少屎
洗左20次手 對住部電話噴左勁多次酒精搓手液
經過左今次我深信無咩難關係我過唔到

利申 而家用緊呢部電話回post

仲用到

救命 好污糟

頭先買咗阿仙奴讓球主勝

隔住個mon都覺臭
Between 我都試過好多次跌咗部電話落廁所 但好彩無一次係有屎

試過係商場去廁所唔小心衝左入男廁
因為平時去開個層係女廁右男廁所，但個日去左第二層係調轉，但我諗都無諗衝左入去
然後一開門有個男仔痾緊尿，四目交投⋯⋯
然後發現屌係師弟黎
佢會唔會以為我係變態師姐

仲有試過自修室認錯人大大力拍落去

我都試過自修室認錯人以為係fd
見到佢一個人霸兩個位 諗住講笑疾下佢
佢一擰轉頭仲用疑惑眼神望住我
我心諗:屌 唔識嘅
之後即刻講聲唔好意思認錯人 光速逃跑

喺街見到有條友好似我鄰居
我拍佢膊頭 佢擰轉面同返我say hi
Say完先發現我地原來係唔識嘅
唔識我就唔好應我啦